{
    "question": "1.Jelaskan objek-objek tanggapan kritis?    2.jelaskan struktur teks tanggapan kritis?\r\n Semoga di jawab",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>1</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong> </strong><strong>M</strong><strong>e</strong><strong>r</strong><strong>u</strong><strong>p</strong><strong>a</strong><strong>k</strong><strong>a</strong><strong>n</strong> teks yg berfungsi untuk menimbang, menilai, dan mengajukan kritik terhadap karya atau peristiwa yg diulas tersebut.<strong> </strong><strong>O</strong><strong>b</strong><strong>j</strong><strong>e</strong><strong>k</strong><strong> </strong><strong>t</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong>p</strong><strong>a</strong><strong>n</strong> <strong>k</strong><strong>r</strong><strong>i</strong><strong>t</strong><strong>i</strong><strong>s</strong> dapat berupa novel atau cerpen, film atau drama, lagu, lukisan, dan buku atau ilmu pengetahuan.</p><p><strong>2</strong><strong>.</strong><strong> </strong>Struktur teks tanggapan kritis yaitu evaluasi, deskripsi teks, dan penegasan ulang. Teks tanggapan kritis memiliki kaidah kebahasaan tersendiri.</p><p></p><p><strong>#</strong><strong>s</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>o</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong>m</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>b</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong>u</strong></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "menu-yang-di-gunakan-untuk-menyisipkan-object-atau-fitur-tertentu-749",
            "question": "Menu yang di gunakan untuk menyisipkan object atau fitur tertentu ke dalam slide di sebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tab Insert</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Tab Insert adalah tab ketiga dari kiri yang terdapat pada Microsoft Power Point 2010. Tab Insert secara garis besar berfungsi untuk menyisipkan objek atau atribut tertentu pada halaman slide yang tengah digarap.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hak-seorang-siswa-di-sekolah-adlah-291",
            "question": "Hak seorang siswa di sekolah adlah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Berhak mendapat bimbingan dari guru dan pendidikan. Berhak meminjam buku di perpustakaan. Berhak mempunyai banyak teman. Berhak menggunakan fasilitas yg ada disekolah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bahasa-indonesia-book-302",
            "question": "Bahasa Indonesia book\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>B</strong><strong>u</strong><strong>k</strong><strong>u</strong></p><p></p><p><strong>S</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>o</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>m</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>b</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong>u</strong></p><p></p><p><strong>:</strong><strong>)</strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Book adalah = buku<br><br><br><br><br>Moga membantu, jika salah silahkan hapus jawaban ini",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "media-audio-mempromosikan-barang-adalah-858",
            "question": "Media audio mempromosikan barang adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p> Juga dapat menyampaikan pesan nor verbal, yaitu bunyi-bunyian seperti musik. Contoh medianya ialah radio, tape recorder, dan telepon.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dialog-yang-tepat-untuk-melengkapi-bagian-rumpang-kutipan-drama-t-674",
            "question": "Dialog yang tepat untuk melengkapi bagian rumpang kutipan drama tersebut adalah...a. maafin aku rina. aku tidak sengaja.b. maafin aku aji. aku tidak sengaja.c. begitu saja kok kamu marah, rin.d. baiklah aku akan beli yang baru.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>geogerafi si borjun itu bro</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-bunga-kata-sifat-584",
            "question": "Apakah bunga kata sifat? \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Bukan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Kata yang menunjukkan sifat adalah sombong, pintar, bodoh, cepat, tanggap, dan sebagainya. Kata Bunga menunjukkan kata Benda</p><p>Terima kasih...</p><p><strong>#</strong><strong>L</strong><strong>e</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong>n</strong><strong>W</strong><strong>i</strong><strong>t</strong><strong>h</strong><strong>B</strong><strong>r</strong><strong>a</strong><strong>i</strong><strong>n</strong><strong>l</strong><strong>y</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-2-manfaat-kegiatan-usaha-kepiting-yang-bener-gua-kasih-j-273",
            "question": "Jelaskan 2 manfaat kegiatan usaha kepiting\r\n\r\n\r\n\r\nYang bener gua kasih jawaban terbaik \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>manfaat dari kegiatan usaha kepiting yaitu :</p><p></p><p>1. Memperoleh pendapatan dari hasil penjualan kepiting </p><p></p><p>2. Dapat mengonsumsi kepiting yang sudah panen ( konsumsi sehari hari )</p><p></p><p>3. Dapat membuka lapangan usaha untuk orang orang atau tempat untuk belajar budidaya kepiting </p><p></p><p></p><p></p><p><strong><em>SEMOGA BERMANFAAT </em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "para-sahabat-nabi-muhammad-saw-terdahulu-sudah-terbiasa-bertasbih-619",
            "question": "Para sahabat nabi Muhammad SAW terdahulu sudah terbiasa Bertasbih menggunakan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menggunakan  kerikil</p><p></p><p></p><p><strong>tolong</strong><strong> </strong><strong>jadikan</strong><strong> </strong><strong>jawaban</strong><strong> </strong><strong>tercerdas</strong><strong> </strong><strong>yaaa</strong><strong>\u2728</strong><strong>\u2b50</strong></p><p><strong>semoga</strong><strong> </strong><strong>membantu</strong></p><p></p><p><strong>bilal</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>1</strong><strong>0</strong><strong>/</strong><strong>6</strong><strong>/</strong><strong>2</strong><strong>1</strong><strong> </strong><strong>1</strong><strong>8</strong><strong>.</strong><strong>4</strong><strong>4</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bahasa-indonesia-1-bacalah-kalimat-kalimat-berikut-untuk-mening-405",
            "question": "BAHASA INDONESIA    1. bacalah kalimat-kalimat berikut!\r\nUntuk meningkatkan rasa cinta kebersihan di kalangan siswa SMA Kartika mengadakan lomba kebersihan antar kelas. Kalimat poster yang baik berdasarkan ilustrasi di atas adalah...\r\na. Ikutlah lomba kebersihan antar kelas\r\nb. Bersihkan kelas anda\r\nc. Raihlah hadiah besar\r\nd. Lomba kebersihan diikuti oleh setiap kelas\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.ikut lomba kebersihan kelas</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "23-tuliskan-3-judul-lagu-dari-daerah-jawa-barat-290",
            "question": "23. Tuliskan 3 judul lagu dari daerah Jawa Barat!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>1. Lagu Manuk Dadali</p><p>2. Lagu Tokecang</p><p>3. Lagu Bubuy Bulan</p><p></p><p>Terimakasih ^^</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>- Bubuy Bulan\n</p><p>- Bajing Luncat\n</p><p>- Manuk Dadali</p><p>semoga membantu!</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}